交通燈!!!交通燈!!!交通燈!!!

之前講烏克蘭升級行動有講過下
仲要係係麻包袋黑警前一步
點解會無左???

搞交通燈
癱瘓交通

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選